桐谷美玲 同 三浦翔平 下個月結婚 😊

又一對型男索女夫妻

桐谷美玲と三浦翔平に「6月結婚」

2018/05/16 07:00

女優の桐谷美玲（28歳）と俳優の三浦翔平（29歳）が、6月に結婚すると、一部スポーツ紙が報じている。

桐谷は2016年に放送された月9ドラマ「好きな人がいること」（フジテレビ系）で共演した三浦との熱愛がすでに報じられており、昨年末、バラエティ番組に出演した際には熱愛をイジられ「ネット見ろ」と返すなど、順調な交際をうかがわせていた。

報道によると、桐谷はもともと結婚願望が強く、スポーツ報知は大安でもある三浦の誕生日の6月3日、スポーツニッポンは三浦が撮影中のドラマがクランクアップ後の6月20日ごろに婚姻届を提出する可能性があると報じている。

如果生埋仔可能好似佐佐木希咁退出模特界

hello冇圖???

得d新聞圖 舊野黎
結婚相邊有咁快出😁

佢老友 Arisa 唔知你地識唔識，早幾年都結左生埋，好似嫁左俾個球員

真野恵里菜之後桐谷美玲
好灰

新聞話美鈴公司否認左

女神

係喎😄

有幾個新聞網都報左假野

唔知有幾多人俾佢呃左呢😬
咁冇野喇，此po已完😅